江恩角度線正確畫法

係google搵到d教學 個個畫法都唔同

其實係要set返啱個 價格/時間 比例先開始畫？定係根據過往高低點拉條1x1既線就搞掂？

另外同正方形或者45°角有咩關係？

1999

收皮啦傻閪

白痴，人地講乜都唔知

樓豬去aastock買乜叉月圖未包埋囉，做乜自己計
但上當年曹仁超中過好幾次伏，仲要致命
佢有個期權blog當時每日mon住，小心小心

再1次， 乜都唔知就屌9人，你嘅人生真可悲

因為睇完d人既分析 覺得幾得意 準確度又好似算唔錯 所以想學下野 試下自己畫

我搵下曹仁超點衰法先

關唔關你事？

叫雞問題，有冇人解答到？

死雞蟲收撚皮啦

其實唔work
你事後睇當然可以畫出來, 但事實上去到實戰果陣你根本唔知個圖成唔成到完整嘅形
亦即係話就算今日俾你係股票圖度睇到類似嘅情況, 你都判斷唔到究竟會唔會轉勢/應唔應該買or沽

咁樣畫究竟啱唔啱？

咁邊條先係真呀？ 底中有底 頂中有頂

你稍為聰明啲就。。。

Tip 底圖＋對角線射出去嘅位置
（我唔用呢招，用sma 夠了）

江恩燕?

其實我畫完 自己都唔識睇

sor我唔明 可唔可以教多少少

江恩 姓江 男性 係江恩燕個老豆

張下面紫色部分分5 至8格（ 好似rsi）
之後 對比 尖位發射出去嘅線內嘅幾個位置
同
紫色線嘅最高最底角嘅關係
請由得個post 沉。。。唔好益人

咁呢張既畫法同解讀啱唔啱？
定係D價位唔係咁睇架？

自己畫完一輪 假設真係啱都好啦 D線又多又密 其實都唔識睇